老衲正式宣布，香港所有自助餐都係俾狗食，你幫襯過你就係狗

衲狗

女權自助餐

錢大媽俾老衲食，老衲係

講咁長講經咩
我就好撚簡單-

老衲係狗

：老衲點會知的
：因為老衲食過
：哦，明白

：

衲dee無錢食自助餐 所以狗都不如？

香港所有自助餐都係俾老衲食

狗肉自助餐

自助餐冇狗糧俾納dee老